返工鬥遠撚，我屌你老母

住得遠又返到工，仲要早過哂咁多人返工既人，我屌你老母

住得咁撚遠，好心咪撚返工